其實棍波玩家可以放棄

宜家有個app bot大莊已經獨事左
佢用左成百萬掃d iPhone然後再JB入自己研究個程式 係冇得同佢玩
利申：係到有人介紹先幫襯到 佢收費就係抽你50%先達價水位 有差額賺就自己袋
我證件quota已經用哂各3次
我一日佢幫我8點抽中三次 二次回鄕證 一次passport 好撚堅

沖炒I 燶，傻的嗎?

哦

留返俾有心人士炒啦

吹呀
繼續吹

我第二日就棍到啦
講到好勁咁